美股認真討論區 MCX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

繼續睇等人爆料

大家唔好penis 今日白蛇入過黎

拜登上任即唔比起油管 奶登州新墨西哥州經濟準備仆街

太陽神教永垂不朽

留名今晚鳩叫

係信號黎

MSFT廢老痛哭區

今日又要傳教嗎？

忙撚到...

白蛇早你一步
明天請早

今晚ER

仆街登搞到股災

今晚一定升,白蛇X小回調後效應,龍升!!

仆街GME引發電腦沽盤人踩人啦

唔怯喎 唔燒油
即係轉新能源 即係要用電腦
即係要chips 即係tsm升

留名聽朝打返落無限迴廊

石油已經玩完
輪到核能發揮

咁快又爆

我唔知一萬億算唔算太樂觀

琴晚撞彩姐,邊有聖鬥士會中同一招

今日推po指數回復正常
加上白蛇掠過連郡
相對V彈指數係極高

突然間我覺得我舊電腦個hard disk好值錢，入面好L多學生妹同女明星既J 圖

年尾200

最緊要....

我都係咁估計，但係真係覺得好唔現實

其實我果時有諗過賣裝滿av既hard disk

$BB party 啱啱先開始

朋友...我當你一秒朋友...

網上狂徒合成阿嬌閃卡

hello moto

3T大船 錢如噴泉

阿嬌上網辱狂徒

屌，當年我係影樓做，一睇張相d noise就知堅野喇

阿嬌製淫照 網上辱狂徒
就快又新年了

琴晚嚇撚死
今晚set番個止賺位先

GME 是否回光反照

你上年都估intc er之後升啦
唔想坐咪走

開始覺得石子假膠嚟

我入到黎

把聲勁溫柔

俾D 信心 唔好日日哭喪咁款

石仔似拎個細倉撚連郡

俾啲貨嚟睇下先 無圖你話屌咗林鄭都得

唔放俾佢升大戶點樣可以繼續高位出貨俾傻散?

白蛇原來嚟過，咁都定啲

BB強到完全冇力跌

BB有無機30

以為有bitcoin

好天真好傻

移花接木搵鬼信咩

買咁耐跌咁耐

咁你想怎估法
分享出來連郡先幫到你

本身果日中stop loss就應該qqq

呢度咁嘈
即係未到戲肉啦

不如試下Super QQQ

唔小女明星, 學生妹就夠

EV集體盤前呃貨

比錯巴打買相好過比電子g賺

佢愈升愈多人short 燃料愈黎愈多
睇short float似係跌唔穿

好少咋wor

YALA準備要比人燒座塔

想賣走SaaS加倉Ford
是否明智

多謝白卡佬暴力救市

好消息其實應該升 尋日仲要洗左一日盤

走牙

頭先講電子雞, 轉返新po就冇人出聲

睇下呢兩日會唔會再連續跌熔就知持巨貨班大戶咩料子

x啊仆街
燈都燈錯

酒啊

覺得唔會大跌 最似係橫盤幾日殺call put

隻gme個老細會唔會玩增股

回返路易巴
今日研究緊yield curve vix inflation rate既關係肯定就唔會收水住因為仲用緊qe buy back loan
但睇埋其他野就唔係咁講法研究完再講

佢增股真係drop to zero

好似好耐冇見過旭巴

聽日熊軍大將又登場 今日繼續short squeeze

我睇Bloomberg 覺得2021會有recession
但對股市點睇就未研究到
始終2%inflation rate係20年前既野黎

bond就睇到
自己都會買返d長債
1張長補3張短

波蛇有無留意FSLY 琴日算唔算又突破失敗

同一段時間
今日呢到好過尋日好多

steve cohen 決戰 ryan cohen

500%以上iv
垃圾都變黃金
係我就short 兩邊食撚哂班傻鳩

下日先笑完石仔嚟

今年話就話覺得同2020一樣
但收唔收水已經唔係單一影響股市事件
default risk果邊都幾多retailer同公司未搞掂
睇痴呆登點玩

一直都想買TLT
但依家真係d債真係完全唔值錢

新手指數計埋公海？
高到爆燈

TSM on sale

小心駛得萬年船
小左班尻叫友又上黎吹下水唔做研究住

新手指數應該要用風球比
依家應該係九號定十號

呢個price point Resistence好大

點解呢到唔係點見有新手
出面睇幾個PO, 好多人咩都唔識
仲有身邊愈嚟愈多人高J妖股

fvrr究竟插完未

過咗10號, 我有朋友盤前買咗佢人生第一隻美女MARA

咩都唔做最好,反正佢賣左95%股賺左咁多,插隻手落去實破產

因為俾人撚走晒

似又要做個底先
仲以為見到有堆call flow 會打到上去

好在有profit頂一頂

入嚟問ticker淨係得super qqq
覺得無料到游番出公海圍爐

一陣ALM 暴動 打爆晒gamestop
Autists lives matter

尋日新手指數幾多?

呢度都好多喎

MARA都入
新手一嚟就玩妖股

因為GME集中討論區吸走晒
我地呢邊冇乜吸引力

其實恒大做法幾勁
美國應該就唔可以咁霸道正路就
美聯幫d公司同銀行頂都無問題既係睇點樣慢慢放手
始終qe下你摸唔清班友自己正常行返會有無力
銀行一無水就唔會再跟你咁低息放水出去

同出面o的人玩gme一樣
人生太短, 出手要更快
贏就搵樓睇
輸都係搵樓

算喇 唔洗食埋last penny
同埋個市liquidity都唔係係呢堆tech corp

我想睇佢點頂今年浮水面既recession 姐
繼續印唔會係解決方法

5

Big short 之選

有忘巴做連郡之盾

波巴好似仲有call?

尋日呢個時間已經爆5,6個post
以為比今日仲要高

佢玩之前,我已經叫佢買下大股FEEL下先

SH GME浮木

張contract 咁大
一間食唔哂啦

要跟spec行
e.g. tsla 唔識做EV 消防車, 防彈車
間間有份

請善用加密及不推文回覆

琴日第一日出新手指數
但今日訓醒開IG睇睇我班FRD
個個買GME PLTR

今日唔係有人post左vaccine play 咩
20萬人打左輝瑞2次得20人感染到

新手 報到毒巴

依個post d 人既水平應該高於平均

WSB put爆

你都叫新手咁我叫咩
核廢料

我都係新手

要大洗揾再多錢都死，買隻錶都幾十萬起跳，貴既過百萬。

GME option 去至到200
依家唔升高D, market maker 揾唔到食

請不要物化女性，謝謝

新人留名
出面咁多人講GME其實咩黎

同是新手

油麻地 碧街封左...

碧街間油渣麵我好鐘意食

你唔係住嗰頭掛

其實邊度有offering 既news
我揾唔到

好似要入市 就升到上1000

9封又係on9

yolo

You only lose once

其實我咩都冇做過
玩咗美股 一年都冇

真係好on9 封區強制檢測
搵唔到確診 -> 政績黎抗疫好成功
搵到好多確診 -> 成功既抗疫措施 政府好勁

又係玩9我地建立自己政績威望

新手留名

新手識SH 識契媽
毒巴清哂倉之後有咩目標

港元同人民幣全面掛鉤嘅日子不遠了

推左幾隻比岩岩玩既fd msft tsm arkg arkk幾日比人問點解唔識升 駁唔到

文字藝術既野政府最叻
不過呃得自己 支那都唔會開你關

其實都係得呢招同埋印錢派俾平民

叫佢買gme

封區無問題
前提係封咗關都攪唔掂先

而家係唔封關但封你屋企門口

GME星期五 1000
孖爆yolo

政府自己幫自己打飛機
香港人跟本當你on9

今晚又係爆升日

我諗佢都唔care
佢只care有無得連任多4年報復香港人

佢寧願封哂18區都唔會封關

自從我同個女性朋友/同事傾開美股
好多伸手黨煩我地
大家現實多唔多比人煩
係咁問點玩點玩

連唔連任都其實已經唔關香港人事
而家求其搵隻狗(真係狗 好可愛果d )做都得嫁

試下叫佢買2800

所以咪要stimulus + qe 吊鹽水 然後狂谷消費券/派錢
其實好多國家今年saving rate都係咁多年之最(尤其歐美世界)
所以一但reopen消費就會返嚟架啦

美國總統拜登昨日宣布，他將推動美國聯邦政府所有車輛電動化，總計汰換約 65 萬輛交通運具，並且將會大量使用美國品牌，計畫相關細節尚未公佈。

根據聯邦政府資料，目前美國聯邦政府用車中，有 24.5 萬輛一般車輛，17.3 萬輛軍用車輛以及 22.5 萬輛郵政用車，總共的交通運具約 64.5 萬。

毫無疑問，軍用車輛會最晚進行汰換，但一旦合乎國防部需求的車輛到位，汰換的速度也會很快。第一步會進行汰換的估計會是乘用車和郵務用車，特別是郵政用車多數都已經使用非常多年，因此純電或插電混動式的卡車和小貨車，將會獲得大量需求。

美國電動車新創像特斯拉和 Rivian，肯定也有機會在這筆大單中分一杯羹，但是他們與聯邦政府的關係恐怕不如傳統車廠密切，但特斯拉的大型卡車 Semi 是目前市面上最靠譜的商用方案，因此也是一個利多。

tsla🚀🚀🚀

你太睇得起鬼佬了

現實唔會同人講買股票

所以從來唔傾
唔會比佢地知自己有炒股

我地有次細聲傾
比人偷聽到

我會同人吹港股
但從不入港股

你咪鳩講d大路野 呀媽係女人個d FAang 巴群B 咪算撚數

呢隻股始終都係要小心
多口講都要講可能會影響你對我既印象
因為信仰

佢係咪想阻住你地二人世界咋

我唔會講，輸咗賴鳩我

京西

DLLM 會唔會今日上300

點解無得睇嘅.......

其實佢都越越地界
junk bonds個d理論上唔應該救

咁你就咪撚講

elon papa又造市

日撚日都比人問

造市撚

無錯
我玩玩具，星戰,hottoys
佢地貴香港一倍都照買

搵人hack佢acc救GME手足啦

依家

今日靜左咁多嘅

琴日GME盤前 已經爆左幾個post

之後tsla 變賭場

今日下午睇期暴跌, 唔知琴日估vix evening star中唔中

新手cd rom here

尋日呢個時候爆左五個post

想唔想巴菲特同你投資？

即掃
1股

其實好難禁 好似契媽重貨tdoc人人入又要做野咩

收撚皮啦左膠，人地講緊賣相撚呀

平時唔講既同事都講, 就係火棒隊尾既指標

琴日多po到追唔到

訓太子天橋底 定 訓半山 睇呢次

一陣papa話鐘意飲可樂
可樂又升翻10%

琴日開市個情緒真係癲撚左

我直頭冇追到
反正都係講gme

隔日又話百事都唔差
跟住又炒上去
正過股評家

跟一股

papa打唔打機

靜翻咪好

唔知今舖有幾多人破產

朋友

夾爆gme 唔好分薄哂

白蛇有料
羅素已經轉左燈

Firstrade除左0佣依個優點之外 又無stat睇 又要啲成本價成日都跟最後買入價 好唔方便

攰到想今晚市都唔想睇就想訓了

問papa 鍾唔鍾意打機

真離岸 免費買option仲想點

ikea增發股都跌唔落 準備要上10蚊🚀

0佣，離岸已經好好

佢應該係想跟 不過唔記得左

ikea 3.6蚊減左半

又離岸又唔使keep minimum balance又唔使佣
真係算係咁

今高明低

我都想俾女同事問

已經唔知係YOLO定真係值咁多
1516緊走唔走好

真離岸已經屈機

而家入，開盤再升

saas 又溶

玩option正，又低門檻，平倉又快
CS申請option好麻煩

唯有自己用log book記住啲trade同價

小西蛇入得，唔怕

今日講左搞buy amercican
但唔知到時成效點 遲吓睇吓policy出爐有咩細節先

Elon爸爸又想玩咩

SH派唔理呢啲

等多幾棍執平貨，唔急

西sir 7蚊入

個堆conslidation act嘛
唔係話唔buy 海外民主運動
但係有乜理由本國公民咁少

介紹你用stocker 本土app

都係叫佢開ft, 之後買契媽，tsm呢d

支牛好似壞壞地

同問 點解出面啲人個個都SH
百幾蚊入跌到咁都唔放
覺得贏硬咁？

係咪好耐無見過巴打你
佢個OPTION唔係好識睇OPEN同CLOSE

屌爆佢家母又無位入貨

呢到冇人用支牛架
出番去公海啦

今個星期aapl amd ma v er 4串1

3.5 sh

仲有tsla

吊你老母又唔係gel 頭
我用黎睇咋, 而家唔畀我睇

見過佢d post 話自己鍾意寫app但唔想讀書

白蛇救市成功

淨係入左sp

因為time will tell

有基本面支持，唔驚
跌只係回調

出邊GME半日先爆一個post?

白卡佬又燈到個市升

用緊

最近少咗上嚟留言，太多唔識嘅名
又無跟wsb...手機版好易用喎

點睇1day change% 唔知自己有冇跑贏契媽

新人留名

GME 咩嚟㗎
食得㗎

買股票目的唔一定係贏錢
係信仰

屍橫遍野

即日壓成本 壓到個價好核突

圖呢

根據非正式統計 白卡佬每次上水 個市都會由跌轉升 燈力十足 百發百中 令人又愛又恨

【碧街東安街現場】2021.1.26 政府突宣佈傍晚 7 時該區為「受限區域」 居民須接受強制檢測

今日推得咁慢, 係咪要千跌

有download 嘗試用緊其他Apps代替支牛睇市
暫時都未搵到一隻方便過佢 不過盡量戒緊

同港共果招一樣 乜爭議性撥款都捆綁式表決 唔批咪攬炒囉

其實好正常

連郡應該有gathering係碧街間百佳

頭先見旺角咁多速龍van都諗緊會唔會黎料

又崩唔到

屌

睇來你未精通忘巴理論

加唔到倉tsla同果果

佢而家收水好大risk wor
起碼vaccine 打左一半先收啦
咁快收個經濟屌唔住就真係變1929

白蛇已出，誰與爭鋒

支牛壞咗
佢哋冇得賭啫

抄多d人先可以抬高出貨

相同睇法

Buy to Open = long call/put
=> Sell to Close = close position

Sell to Open = short call/put
=> Buy to Close = close position

因為條仆街白卡

阿GEM將個人上市

用APPS 推POST咪得囉

成個市比佢玩死曬

想睇好耐
睇淡到時唔洗食藥

連群心理學

有冇人好想 put gme

biden概念股今晚又要千升

尋晚入左一張

可以當佢雞咁屌就正

買得多係咪可以同佢握手

axp成續算係咁

牛b

The act of buying stocks also implies support for that company. The value of stocks is not only the amount shown in the figures but also the belief of people. Before choosing which stock to buy, it is better to see whether you like the company or not, rather than whether it makes money or not.

日本goto
疫情擴散元兇
但個plan其實幾好

連郡推post指數：低
代表會升

做咩納期升到就轉燈
白蛇出左黎？？？

未控制好就玩 引火自焚

係

執石派？

半澤直樹派

個倉又ath

琴日講過啦

想等緊佢挾多口開張put

應該係：
Buy open = Long
Sell open = Short
Buy close / sell close = 平倉

睇到屌一聲

你係聽歌？

vixm 原黎上了去. 成10%

aapl大船聽日就出發

ARKQ都唔錯唔錯
好過隻TSM

個阿伯好似Zombie

白sir一出 nq彈到轉燈

被點名

今日幾隻VALUE ER
無一隻跌

風向好易帶

Elon Musk介紹隻新野，即刻放棄咗gme

TSLA 要爆上了嗎

今次又有冇似名既ticker

Miki綠晒
白蛇點睇

Nok上呀！！

尋晚加咗貨

依加229，睇下今晚有無人要坐先

GME個po 啲人惡到
睇淡即刻叫人做淡，無圖就叫人收皮

政府突襲真係好野
今次玩10個鐘禁足

zombie呢首歌one of favorite
平心而論條女唱得唔係差 個呀叔更加彈得幾好
btw 條女ig係咩？

封區我有經驗

FT
股票總值 = -$2,480.49

綠晒
個市強撚到

真。突襲
個個收工翻屋企就知中伏
政府今轉無提供食物

上次啲人炒錯咗邊隻？

好多老散衝etsy

我仲係全紅

Elon Musk效應

fsly

D人唔撚玩gme了

有冇雞蟲困左係碧街

咁呢到都係問人put未既

大家都係香港人

二戰個排反而唔似
80年代打後金融化好明顯

石油本位後玩曬

elon 一句鳩up etsy升左8% 果然係世界首富既威力

諗起前日封佐敦睇到個post 話有個雞蟲咁岩幫襯緊 玩到一半封撚左 佢出唔到去搞到要無限加鐘

唔洗落marketing
只要papa出聲撐就得

我想斬左SQ換晒做elon papa

今晚Etsy 大家話升幾多先夠

造市

之前條友吹隻altcoin,跟住隻野升左20倍

依家個市其實有少少消息都可以發到好大
之後就係閪冧鳩升

$SIGL
btw $FORD 都有人抄錯過

我都有SQ貨。但又唔想斬住始終係靚股。

多謝白蛇啦

個阿叔彈得幾好
但係條女把聲硬係怪怪地

幻想太多

仲玩GME?

ETSY 啦

等睇你比白卡佬鞭屍

試下唔望樣聽下先

又人為造市

之前佢回調坐得極唔舒服，依家減左一半由得佢SH

chorus又唔係高音都上唔到 我懷疑係ladyboy

所謂信念
笑撚死

papa一句幫etsy破頂

唔理啦，all in

ETY?

SCI係咪畫緊個棺材出黎

好空虛... 有咩可以買

指名etsy又有上市唔會錯啦

玩Gme邊有前途
信Elon papa入Etsy財自

ETSY準備第三次財自

依個月日日都咁

$Ford/$F

唔敢玩太大, 仲未財自到

NQ今個星期要熔斷了，見左2021頂

巴打食得咁偏

你望望你自己個名寫咩先啦

ETSY gun！

酒呀

我減左倉了

美股唔識跌了

有啦

豬死了.jpg

會窮

follower直線上升

科技女股神伍德 (Cathie Wood) 投資動向備受關注，近來持續加碼台積電 (2330-TW)(TSM-US)，旗下 ARK 基金上周五買進台積電 ADR 共 76 萬股，合計 1 億美元。

近三個月來，伍德持續加碼台積電 ADR，截至 1 月 25 日，旗下 ARK 基金共持有 548 萬股，合計市值達 71.6 億美元，列 ARK 基金第 19 大持股。

英特爾 21 日法說會雖未公佈委外細節，但即將上任的執行長杰辛格 (Pat Gelsinger) 表示，公司在 2023 年大部分晶片將由內部生產，讓台積電 ADR 近期走勢疲弱。

觀察 ARK 交易資料，伍德旗下的 ARKK、ARKQ、ARKW 三檔 ETF，22 日共砸 1 億美元，買入台積電 76 萬股，顯示女股神趁機逢低進場低接。對比之下，英特爾法說過後，外資開始連日在台股賣超台積電，殺得散戶滿手血，女股神逆勢大買的舉動，引起不少討論。

不過要注意的是，ARK 基金持有台積電的比重雖有增加，但並非大幅提升，ARKQ 約為 3%~3.3% 左右，ARKK 則約 1.7%~2%。

伍德為方舟投資執行長，向來能精準掌握趨勢產業龍頭股的估值，且選股眼光獨到，去年球績效排名前十的 ETF，就有五檔出自方舟投資。歷經過去一年驚人成長，方舟投資的 ETF 如今共管理 415 億美元資金，較一年前此時的不到 35 億美元大幅增加。

屌... 本身清倉 等入貨

一陣又要 FOMO 了

大期囉
反正財自

_ _ _ _,_ _ _ _ _

台股今 (26) 日賣壓出籠，為今年來首度跌破 10 日線。外資期現貨操作不同調，現貨持續賣超晶圓雙雄與面板三虎，台積電更遭外資連五賣、大砍超過 12.7 萬張，外資持股比重降至 7 個月來新低，金融族群也成外資提款重災區。

三大法人方面，外資再狂砍 288.76 億元；投信維持買超 5 億元；自營商買超 67.53 億元，三大法人共賣超 351.26 億元。

期貨方面，外資回補空單 3721 口，空單未平倉口數增至 27504 口；投信增持空單 1234 口，空單未平倉口數增至 9957 口；自營商增持空單 557 口，多單未平倉口數降至 22818 口。

外資今日買超主要集中電子股，買超最多為元大台灣 50 反 1、2.1 萬張，其次為日月光投控的 1 萬張，第三為鴻海、8220 張。封測廠除日月光投控外，頎邦、南茂也獲外資青睞，分別敲進 3344、2486 張，京元電、超豐也獲外資買超逾 1300 張。

外資賣超方面，晶圓雙雄台積電、聯電分別遭賣超 1.5 萬、1.9 萬張，台積電已遭外資連五賣、大砍超過 12.7 萬張，外資持股比重降至 77.31%，創逾 7 個月來新低；聯電遭外資連兩賣、賣超逾 5.2 萬張。

面板三虎遭外資大舉調節，友達、彩晶、群創分別遭大賣逾 3.1 萬、2.2 萬、1.4 萬張；海運雙雄長榮、陽明再遭賣超 1.9 萬、5277 張；記憶體廠華邦電遭大砍 2.1 萬張、旺宏則是 5291 張。

金融族群也成外資提款重災區，國泰金、玉山金、中信金、新光金、兆豐金遭大賣超過 1 萬張，第一金、富邦金、永豐金、開發金、台新金也遭賣超逾 6000 張。

國泰證期分析師蔡明翰指出，後續觀察下半周美國重量級科技股財報展望，若對後市展望正向，才有機會帶動科技類股再度轉強，估短線大盤將維持弱勢震盪整理。

警世

唔會啦，港股已經先行左

徒巴又神喻

男人?

點解可以咁大波但腰咁幼

有機會我會幫大家試試佢

碌鳩都好大

P到K形

有D假

因

為

佢

有 adbe.... 囉

港台都講緊唔夠貨櫃

認真 覺得係ladyboy 佢啲相隻閪個位好奇怪 好似用software磨平左咁

名已改，納線今次翻10,000

2021頂已見

photoshop

假既點整都得

咁睇p女條女正好多

我都想加入熊軍

徒10000

放LINK俾大家聽歌 唔是J女

想接飛刀可以點買

你唔係淡友大dodo咩

熊皮牛
琴日清了倉

歡迎，做淡友大軍，potential 贏3500點，上升已經冇哂空間

徒子回家了？

入定啲sqqq

p出黎就做到

南韓媒體傳出，特斯拉已跟三星電子敲定5奈米製程晶片協議，供應自動駕駛系統所需。

根據外媒報導，業界消息顯示，三星晶圓代工部門正在進行5奈米系統半導體的研發計畫，這種半導體未來將內建於特斯拉自駕車。5奈米晶片必須應用極紫外光（EUV）微影設備，僅有三星、台積電等少數廠商有能力生產。

報導稱，上述特斯拉最新晶片預計2021年第4季量產，意味著大眾要等到2022年才能看到內建這些晶片的特斯拉電動車。

特斯拉的自動駕駛「Hardware 3.0」電腦晶片，即是由三星以14奈米製程打造。5奈米製程晶片直到2020年才開始應用於商業化產品，例如蘋果的iPhone 12。

村長頂住

幾好眼力

11月到琴日條p/l curve
好唔真實

今次aapl場杖打完都輸就放棄做淡了

以前做過執相 是但圈個位都係PS裝甲

牙徒

NEE

究竟清得岩唔岩呀

好迷呀 谷歌巴

長倉 30% 細倉 560% 清左 穩陣

大師兄

淡友係咪建軍啦

係香港買樓 我住公屋唔好

租樓輪候8年獲派黃大仙公屋 366呎間3房住四口家及工人

美股po真係人才輩出

係！

係架
就係咁work
所以一用左點收得返
耶倫個句佢有生之年內都無金融危機係有機會係真 as long as 生產力keep 到就得

納線仲有得先，我叫然徒

屌，掉轉叫行徒

痴線...

西蛇update: 升市無野講 跌市先出黎定軍心

Sq係咪放棄得？日日跌已經冇人理

LMT玩完

200見

加貨

蛇精樣

INTC繼續跌

Bb熔緊

其實收得返
只要fiscal policy跟得上就得，但係都唔係收返100%
不過fiscal policy都要graduately咁去，無返十年八年都搞唔到

好耐冇聽過呢個名

cls 業績差果少少就落左地獄

-1.1%

記者巴既睇跌?

好似有J

美國佬起身掉貨了

加倉機會

有無人玩elon baba新指名

一陣10點半就閪冧收割

X, 琴日講過sp ER
7 隻都無野
JNJ, MMM, GE, LMT, VZ, RTX, AXP

份ER睇落唔差喎

nice chart

AI升咁多都回得咁少

正 呢個先係熟悉嘅BB嘛

入埋GS掃貨名單

已經收緊

124 見左底啦大佬

BB

低過預期
沽

高j左

唔好浪費子彈

聽日契媽又入

fvrr

唔係啲call 太貴我掃夠 10張

淡友越黎越多

入翻老母個閪

好多係假淡友

umc 賣極都仲企係5ma 上面

唔知道有無人做淡

一到9點就大波波

TSLA 竟然3叔 唔揀TSM

點解我今日FT去左禁錢 但上APP又冇扣到錢

突然諗到, 暴巴講嘅突襲係咪講緊封樓

我宣佈我唔祼泳啦

我直程唔落水

Amd準備120

比起尋日今日算靜喎

Gme仲有得玩

我5.x

一日未到星期五都有得玩
唔玩sh玩短炒都可以睇下

TSLA隻船好似愈來愈多人

輪候8年
呢到啲巴打都財自了
$469000本
年年坐底飛巴線
8年複利率
當你唔再入金
8年後千二萬了

我覺得少左，個個去晒賭場
tsla 開得船

FVRR 又去到一個好吸引既位

睇撚完都唔知睇左啲乜

船員係到

準備開sem
將啲錢俾晒契媽保管算

個個倉底實有少少既

Cls 出面個gme post 可以討論到12個
炒完一轉就算架喇

船員無走過
行得啦

T字頭一律垃圾

同集中玩aapl

Pltr 10蚊就入啦

有冇留意ocgn

走鬼啊

財經巴個淡post上左熱門第三

石囝成日食tpd

阿伯好野

石子求求放棄tsm

Msft er無人講

我112跟左小西買有貨，160都震我唔走

邊有產能
仲有成本好貴

廢老股

今晚屌打aapl

AAPL張投名狀呢?

Bb

得200 股正股 不過會short call 150
有本事同我穿150

係人都知隻野陽痿,折埋啦

long番張玩下

未有收入
炒消息好難估佢值幾錢
例如有d公司好似Fdlm管理層會比
個武肺檢測個市場有幾大同產量數字
咁就有得計 會唔會呢張單已經令佢業績大增
細價股食一棍好痛
好驚無啦啦出個news就比人隊

睇黎巴打同我平時睇既野差唔多
我一個月前又係俾佢recommend左

bb終於可以慢慢加企穩12-14再算啦

未出er就升定，等收屍啦

今日靜左好多
現實到

有冇咁強勢呀

咁你想點啊

win quietly

晚晚好似GME開幾十個Post，我仲撚驚

白蛇燈撚完,升到仆街無啦加倉呀屌你條撚樣

bynd

爛肉勁到

手持
阿木
Tsm
Pltr
Ai
全紅

豬死了,BB GME

gme升14%都豬

仲+6%喎

BYND同pepsi合作, +20%

tesla又火箭

otrk有蟹貨

大家準備全倉RKT未

睇佢升1排 又回番落120

盤前破頂啦
升穿杯柄

靠mvis我可以財自

Lm

佢係咪又係抽升之後配股果啲frd??

1.2幾 2個幾有成接近20000股

Pltr crap

nok盤前冇力

可能尋日150高j

有無insider情報

tsm 又升點加倉

冇咩印象 但係次次升完一排都西冧
似係個莊問題

美國股市上演軋空大奇蹟！散戶夾爆對衝基金！歷史上絕無僅有的2次經歷！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2021-01-26

準備開船

都唔知做乜鳩
每次見百二就入得

燒山又屠財經台

講完就紅

台灣與兩粒衛星失去聯絡
TSM GG

知唔知個白蛇呀燒山

EARNING 上 $40

T字頭生性未

怪獸巴

石巴要上船?

跟1/5倉

妖股我信p巴

佢的靈魂已被我吞噬

諗緊走唔走好

今次又邊個內部員工爆料

你啲錢已被佢昆哂

市場消息：歐盟批准特斯拉和寶馬分得35億美元的電池援助。
錢呀

得個丁屎咁多

佩洛西又贏

佢2020 Q2個財報咩事

終於翻家響 19x買入 坐左幾個月

外國話有signal 係台灣on99

打仗了？

買得都係賭佢疫苗代理消息
唔通係買佢D眼藥咩

今次係RKT CEO P巴為大家帶黎既insider料

今晚M$有冇機會破9月頂
坐到生痔瘡

升閪

當我乞兒呀？

好廢

有無巴打有bldp

已YOLO 未日CALL

準備爆升

咁幾時升呀

梅西真係唔想再睇

今晚swing trade BB試下身手先

鳩升好過閪冧

上次同M記合作爆升之後即日ER閪冧
要贊下個莊

屙好哂屎 準備上路

升到唔知幾時走好

盤前出貨先

今日咩環境

鳩升完就閪冧

黑BB

仲升緊

爛肉ON撚79

又係你條能樣

YOLO 末日25CALL 等輸錢

爛肉真係唔好食

爛肉咁都可以番生

150入197摸頂走, 落返150就接上返船, 佢一下gap落120我penis sell左

前排同仲FD講炒都唔會上新高
柒左

cls我一個月前120幾走左

北京反制英BNO護照又告無疾而終

今晚開始逐步減孖

得把聲

一齊等

Intel

爆大冷，原先全倉最差，一棍變正數

小注跟

屙屎幫你SH，下次開市先屙

6成倉唔想走可唔可以5-10%揸實sqqq對衝下直至其他錢到價入埋最後一注先？

G持

bynd 入咗10股琴日 lol

提提大家

英特爾承認財報信息泄露系發佈程序存在漏洞 而非黑客攻擊

據報道，上週，英特爾聲稱其網站上的敏感財務信息泄露為“黑客攻擊”所致。近日，英特爾就此事提供了新的解釋，承認該問題源於其自身發佈流程的缺陷。

英特爾的數據泄露發生在上週四。該公司本計劃於當天收盤後公佈業績尤其強勁的第四季度財報。當天，英特爾的股價在盤中穩定上漲。收盤前最後幾分鐘，英特爾急急忙忙地提前發佈了財報，股價隨後大漲。

該公司的首席財務官喬治·戴維斯（George Davis）説，英特爾在發現網站被“黑客攻擊”後，立即採取了行動。這次攻擊導致包含該公司諸多財報細節的信息圖流出。英特爾當時表示，其正在調查此事，但並未透露問題可能出在公司自己的流程上。

英特爾後來披露，該信息在“被第三方訪問”之前，“不經意地對外公開了”。

英特爾表示，其“網絡未受到攻擊，我們也已經調整了發佈流程，以防止相同的問題再次發生。”

美國網絡安全專家布魯斯·施奈爾（Bruce Schneier）稱，由於這次泄露是因為該公司自己的疏忽，才使得外界輕易獲取了信息，而英特爾最初的解釋卻是“黑客攻擊”，這個藉口毫無説服力。

Beyond meat做咩事

鳩抄風氣 有機會50%

暴巴你隻肉肉竟然坐到咁多個山頂

啲肉好食左，所以升

垃圾公司

Amc 其實咩事 成年都無戲睇仲爆升

AMD買定離手

BYND同百事合作,抽升左上去

星期三四 納dee大波波

大家執多d好走 又搞班細佬大學生 又搞區議會 連港台台長都架空埋

收到錢
啲錢夠佢頂一年

原來係自己問題.....但呢個原因比被hack仲ON9

gme咁殺上殺落，連郡班少年股神頂唔頂得住
仲未洗落去

之前既aapl投名狀無左,最衰都係gme洗版

波巴睇技術指標好準, 跟

AMD跌 其他都升

價投駛乜驚

高盛發現，目前共有39隻股票（見下表）擁有這樣的估值，其中大部分是科技股，它們幾乎每天都出現在財經版。Kostin稱一些可能已經太貴的知名股票包括：Snowflake（SNOW）、（AI）、Plug Power（PLUG）、Crowdstrike（CRWD）、Cloudflare（NET）、Zoom（ZM）、DataDog（DDOG）、Shopify（SHOP）、DocuSign（DOCU）和Palantir（PLTR）。
SNOW 跌到咁都話貴

本身話俾人hack都已經夠柒
依家仲要咁樣解釋pr炒曬佢啦

佢哋💎✋🚀等short side平哂所有倉

間間大行日鳩日搞我隻pltr

一陣又INTEL式暴漲暴跌拉爆末日OPTION

唔知呢度會唔會有巴打有晒全餐

想call

ipo $120, 16 Sept

啱啱返家鄉
而家話佢貴

largest bubble stock >100 B

打緊國際線

狗盛真係狗盛

跟波巴

link please

加put我有經驗，選Er最後那天

唔好出醜啦屌 九唔撚搭八....

唔敢玩TSM 收咁貴

係支牛見到有人post 笑死

Snow咁都唔貴?

燒山都講gme

同意 成班ON9懶型咁做乜撚姐

嘩 呢啲先係香港人 唔揸GME唔係香港人

同佢地講我地係LIHKG

窮撚就死埋一2面

你咁樣會比人話係華爾街五毛

香港人會唔會變左做meme

連郡加埋唔會hold得多過十萬股

好柒成件事

人地美國佬食糊 連登仔去接力
接火棒先岩

人地一個都多過你全部

屌那星，bynd

其實狗盛呢個report同之前aapl既report係準
aapl果係仲有魔既反向指標

bynd成日er前派貨

未見識過ai

我研究緊有咩好賭 暫時visa好似冇人點名

清賣邁

以為條友揸緊幾百萬貨

手揸三隻未驚過

KOSS

微軟都無

賭末日期？

有咁多WSB信徒
A子泉下有知，應該好欣慰

靈車今晚要踩900了

BA

梗係

個A乜鳩可能走左去大長put呢

隻垃圾用兩三日就升番曬之前跌果D

cls 妖股唔set 止蝕

a子敗在美帝brbr

你應該自豪, 代表多人關注

有冇人買咗vyne

買股票係咪一定要以賺錢為目標？

有幾隻係watchlist
起碼跌50%先會考慮入

etsy又乜撚野

講錢嘅行開一二邊

尋晚都有

契爺鐘意 你吹牙

Elon musk

1000

Zm跌返80%差唔多

佢今次係咪又講第二樣野咋

啱啱睇返原來有踩過，唔知今晚踩唔踩得穩

唔係呀真係講etsy

末日既話 唔會賭V喇 平平無奇咁

標普500指數的三個月已實現相關性已降至0.16，為一年來最低，相對於歷史而言處於極端水平。這個指標用於衡量基準股指中頂級股票之間的相關程度。該指標為1.0時，表示所有股票的相關性最大，都在同步移動，而係數越小，則表明走勢分化越嚴重。

2017年12月，這個標普相關性指數曾跌至0.06的紀錄低位，一個月後，也就是2018年1月，美國股市發生了「波動率末日」（Volmageddon）事件，股市開始大跌。同年10月，這個指數再次下跌至0.10，美股在當年年末再次暴跌，並達到了熊市極點。

俾條女吸引左入去, 俾個阿伯吸引我留低聽佢手結他

報告！全部船員都無落過船！

幾錢走好?
我均價138

聽日財報出埋應該又爆升到1000

950

我地齊心打爆空投

財自咪走

係咪講緊呢度

有冇$F船

Ford?

+42%

著名歷史人物塔布曼將出現在新版20美元紙幣上

船員報到

SH夾爆空頭

笑死人

坐左咁耐 應該走升

BYND + 41%

AMD YES！

BYND 40%

Tsm咁都買返上去？

咁多波蛇fans 隻QS即刻有d野睇

拜登換電車果壇野 點解無人買xl?

爛肉

今日靜咗咁多

MSFT今日ER都咁撚廢既，有冇咁撚垃圾

證明尋日死咗好多人

去哂賭地者

準備

去哂賭場者

Elon daddy

呢隻有機好大波波，股票中嘅不穩之馬，夠爛有賠率

elon musk 9up一句勝過china joe 9up 十句
就黎佢講咩個市場都當佢冇到

有冇啲睇option 嘅網站？

Amd

冇咗GME新人入嚟

我去咗gme

ZM 就真係有D弱近排走勢

引伸道囡大波波

龍軍全面進場
WSB ETF 繼續GOGOGO

Are you ready

我香港人嚟
SH

Izea 升返晒

救命

夠賠率

個個gme

Amd就黎100蚊
Nvda仲係540

BB , GME , AMC , ETSY
邊隻跑得嬴

Bynd 終於返家鄉
放唔放好？
心急人上

不思進取嘅下場

真

$Ford定$F

懷疑$F唔會炒得起
一炒起就會炒錯隔離

最後一分鍾,牛市繼續

BB縮返入佢老母個西度

賭場準備

$ford 我真係多謝你啊

真係好靜

你第一句fake左我去睇

屌 我120放晒先爆上

AMD YES

個巿強到完全冇力跌

慢左好多

殺呀 龍軍

隻ford 又爆升

靈車叉完電啦準備上火星

ford才是真正贏家

吸毒咁，high過一次過唔到轉頭

GME 大軍入來未

終於慢牛返

掛住聽伯伯彈結他 開市都唔記得左